想問沙田啲綠衫警係咩警嚟？

Thx

綠色防暴裝，耐火燒